各位Landscape／園境設計學生請入嚟

我唔係針對邊一間學校
我淨係想講 揀得Landscape嘅都係on9仔！

有靚女

詳細？

咁呢個真
同班仲有dballmay

點解？
好撚chur但係讀得幾開心

派咗呢科無讀到
聽講錢途幾好

錢途好 但 要考好撚多嘢

有啲後悔無讀

都係嘅
但我眼見更多唔洗chur都讀得開心
係我地先成日通宵趕設計

你依家讀緊咩

Archi學生見到landscape學生嗌chur爆表示笑而不語

文科

真 大把科都chur

好似好窄
讀arch轉過嚟讀好輕鬆 但我地要轉走唔容易

我地係chur完都唔知chur緊啲咩
可能淨係我係咁

返去畫圖先 聽日再見

咁多人嗔chur你走嚟笑landscape唔夠你chur
最多咪通少你半日

咁本身冇興趣架硬chur係幾辛苦嘅
但係鍾意又唔怕辛苦嘅話
每個sem都學到好多嘢
做完studio又幾有成功感
係早死啲啫

就係唔多覺學到嘢